其實班三國人物仲嘈咩? 教主同鳩達尋日都講左要停戰做實事啦

佢地係咪痴左線?

你又信唔關黃洋達事?

三國人物反毓民，佢地點會聽？

鳩達話「唔識」三國人物，即係話「唔關我事，你地可以繼續～」

好彩既係除左三國班友， 陳四同葉偉健一路有話9毓民

佢兩個鳩達冇可能唔識， 你同三國人物切割切唔哂架， 咪撚以為咁就走得甩

無錯,當日看更佬打邊爐只係搭台 陳四只係唔係好熟既同事

堆三國要扮唔識緊係要繼續
重要癲多二錢重

希望佢地唔會傻到真係查我FB

你又知班三國人物唔係熱時骨幹既分身，唔出奇喎

發一發癲就有大量熱狗FB現晒型☺️☺️☺️☺️

熱狗有乜實事做？

篤數就篤數啦！

三國人物幾時死？

繼續囉,
難道要怕呢班廢人？

一群活死人使咩驚佢地，唔通聽條青山阿伯講三國人轉世咩

幾廿歲人扮三國人物,
本身都中二病未戒奶啦
怕佢地條撚咩

班人啊頭係國屍呀

佢老婆先最撚閪

2公婆親自串堂主個D野唔記得晒~

海棉呢？

陽萎，海棉充不了血